[雙殺垃圾哥狗與阿古路]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

111

留名

topic j佐

今晚熱狗失分
頭5 quote 有酒

又撩鳩人 今次使唔使分家

樓豬係雞

韓畜咪搞事啦

車po御三家

今晚熱狗失分 表演切j

今晚熱狗失分同車仔贏波我電鑽插屎眼

今晚熱狗失分
我嗌聲你地契哥呀

上面3個 我GUN晒

其實車post大部分手足係政治上都向右傾支持獨派
但係車post問題上咁左傾
要玩大愛、包容？
始終華人身體裏面都係有隱性大一統dna

上面d精，我呑晒

上面班熱狗

屌你官方fb有又煙花射球

熱狗攞一分 一個星期唔打丁

睇你用咩角度睇
勉強妥協老鼠同一post你都可以話係隱性大一統dna架
咁分家咪解成獨派特色囉
任你演譯嘅

新po留名

咁撚串 今晚等睇熱狗贏波+垃圾車又輸一場，搬泥茅夫加油

今晚拜加打多仔撞左time

有獌狗唔屌 屌鏝先
摩狗仇口大過哥狗阿古狗多多聲

阿古路仇口大d

今晚仲有馬德里打比

完全唔明2位upmud9 好啦我地傾返波

上次咪屌左囉
逐個黎呀嘛

獌狗唔洗屌住啦
摩佬遲早出手拆佢骨

其實我唔係諗住屌鏝狗
純粹諗住抽下哥狗水同屌下阿古路

樓豬

屌你 垃圾軌真係屎忽痕 成日周圍摟屌

留名下季bin C

陳述事實姐
真係雙殺左呀ma

下場已經bin到c la

本來都唔知派清up 乜，但勢估唔到仲有人回應到

好似入左個痴線佬post

Btw想抽班紅魔猶大信徒多啲

要抽佢地一把機會 係方魔佬完季前無柒野咩

又要咁早睇熱狗拎3分

熱狗失分我即刻跳樓

跟

偽毒poba聊鳩人

不過g持屌哥狗同阿古獸，首輪果嘢收山腳

個野到而家都仲未好番

ok 你地跳好了

失左分先講野啦

熱狗會失分先講啦

熱刺失分我帶埋poba跳

支持

屈福特上呀

熱刺仲要主場邊有可能會失分

中柱

雲信唔廢wo

屈福特+oil

熱狗D後上幾勁

Gun

屈福特個7號唔多掂

Ali入攝時間好準

wa diu

中楣

咁都唔入

熱狗

遲早456

陣間又笑9你地陪佢地睇波

連續兩下咁樣比人吊入去出波

話左贊臣好勁 睇好熱狗攞3分

攻守都有

Molamola

熱狗真係勁到痴線

熱狗主場失分仲難過共產黨聽日倒台

禁住半場打

條link慢4分鐘

熱狗入波是遲早問題

molamola
熱狗超級勁

最少屈仔應該入唔到波

嘩屌

痴撚線 靚到

阿里真係勁到 升值左幾多

癡撚線點救

alli 同 erikson好勁

唔係full team都咁勁

SON都係

個弧度靚到 皇馬快d買佢啦

其實車仔都得
不過宜家比唔到機會班細

韓仔差成班波喇

叫做唔差啦
又肯跑肯逼

Costa: "The suspensions I received made me reflect. I thought about it. I realised I was the only one losing out at the end of the day."

Back then sometimes I thought the suspension was unfair & that I was right and the others were wrong, that they were exaggerating."

With no change from my part I would never be playing, never enjoying. So I decided to avoid arguments with referees and players."

咁大個人宜家先明呢d 野，
摩狗d 被迫害心態害埋自己d 球員

買佢皇馬就唔會要切了

屈仔16號好波打柒班賤種

456

洛里斯係後面bbq都得

唉

人地d未來戰士勁到

屌你 得失球都輸埋 呢鋪真係要靠自己

其實好怪既係
熱狗買個d人全部都係妖人黎
點解全部都無人同熱狗爭 ？

熱狗好惡

真心講 兩球都好靚
雖則熱狗矛，但都不得不承認佢地未來會愈黎愈勁

熱狗個賽程咁易打一場唔輸都唔難

只要肥普仲教 攞硬

我地最勁個未來去左鏝

3－0 完

同修仔一樣 名不經傳之後踢到曉飛 好過d fifa妖人多多聲 不如買佢球探啦 不過我估你比拳王阿里黎轟都係比人借出去

on9

可能真是鬥到尾

靚到

唉，今晚又非勝不可

如果我地唔係十幾連勝拉開左啲分 今年就係熱狗拎硬

我地今晚贏唔到都死左7成

...3球都好撚勁 佢地踢到咁順好難失分
垃圾車頂住啊

屌，熱狗

熟喇個勢勁到

怯

阿狗應該要多謝我地

對面泊大巴但熱狗搵到好多空位

買左軌今晚3:0

季尾見真章

MOLAMOLA主動權係晒熱狗度

唔？

係佢地頭7-8場和哂咋 唔係佢地拎硬 仲要冇出kane都咁強攻力

打少場暫時得番4分優勢 得失球輸3球

dier搭丹比利好撚勁

開個咁柒既post名
潛定水都得了

GG

等睇皇馬算
睇下馬體有咩人好j
希望熱狗下半場無氣

中埸掃哂

熱刺癲撚到

修仔唔係買妖人
熱狗先係，son pa-9
大力神pa-9
aili pa160
華湯根168
loli斯 》160

打假波呀屌你老味

2017英超冠軍:熱狗

Walker rose都傷哂都keep到 真心堅

dier守到之餘仲識控制中場比到波

當年賣巴利果1億咪失敗過
拳王仲要係英甲比熱買上英超打
熱真係辛苦左幾年先有今日

場場都主場抄9人 睇黎阿熱都擋唔到

On9架.熱狗勁到咁

熱狗整個球場借左唔少錢，短期內都要慢慢賣球星還錢，加埋個19老細，最多咪同阿狗一樣

傷左幾件都咁撚勁

今季咁好優勢最後跌左個冠軍可以book定個墳

對車仔有啲信心啦

垃圾車不嬲都係咁

俾人抽足一世

靠雲爺爺同爹哋打救

無肥普 佢地撚會咁勁

而家兩隻閘都無咩大挑戰 對面中場又被人掃哂咁濟

最柒就係拉美拿 玻璃球王 第一季完全踢唔掂英超，第二季好d就傷

熱刺接下來既賽程都難踢
對阿仙奴 曼聯
仲有作客水晶宮 李斯特城

阿狗送分就有份

agger
車輕鬆啲

咁睇得起水晶宮
係我地無運同對面個龍上身姐

唔好玩啦 主場 阿記輸硬 摩狗又唔知守唔守到 對我地作客都輸4粒

阿狗對big 6好似只係贏過垃圾車

阿狗算把啦
摩狗會開條路比熱狗
即係得返李城

蘇達度喇應該係

呢隊熱狗主場無敵架，呢家阿狗冇可能做到攔路虎啦，係獌狗人腳上有優勢，但摩狗

仲有作客李城個人睇係和 上年我地殺熱狗幫佢地奪冠希望幫番我地

阿曼根本不值一提，作客死硬

最衰佢地歐霸出埋局 唔使分心

除非雲爺爺開到爭4 mode

熱狗不嬲都係阿獌私家雞，以前對住佢地個勢幾好都會失分，唔駛咁驚喎

咁冇得講 我地都冇 希望盃賽照放 保英超

車點解做唔到半場2粒 3粒人地

最好係咁 之後永續雲爺爺

熱狗而家火力勁過我地又主場

歐聯都可以唔要,區區一個歐霸唔放在眼內啦

唔係呀 其實水晶宮由季初留意左好內 係後防差d
冇左保拿斯 攻力都好勁 賓迪基 賓捷安 唐憎 沙夏 人腳唔錯
係唔明點解後防咁廢
有馬田基利 祖爾禾特 軒尼詩對住雞湯都失5粒

呢場非勝不可

不過上場賓迪基同沙夏真係好勁
沙夏直頭chok哂技打fifa咁

toby嗰陣又唔買

有沙高好左
早排先4連勝完

老實阿狗個中場 藍斯 高基連 伊禾比 奧燒又唔夠氣
同熱狗爭中場真係

爭條撚

上半季獌柒撚到暈個個都以為熱狗最少都和最後輸左,
上年熱狗打多個都嬴唔到阿狗,根本就好似我地禁上年
幾柒主場都嬴阿狗一樣私家雞有時真係好難講

真係痴撚線 上曬身 身體質素好勁既翼鋒
btw黎緊車仔作客曼聯我覺得係好大好大機會失分

講真 7分真係危危地
唔可以再接受好似晶宮咁失分

輸緊7分撚有主導權咩
洗唔洗自卑成咁

屌你領先七分都要驚到瀨屎

不要再說了

果場真係1分都無 真係好難接受

其實果場我地係失果兩球on9
進攻其實唔差
組織打得穿條防線
可惜最後都係

作客果幾場應該最難打 由其係愛記

唔爭氣 把握好少少 1分都袋到

修仔好難打，上場都係屈夏神加負碌

我地中場同熱狗應該55波（馬迪唔發癲）
雲馬/大亞 丹比利 大力臣都好撚勁

大力臣 艾里 兩個今年真係好top

今晚贏唔到得4分咋
邊到7呀
仲有西布朗拖肥獌未打
依8場淨係可以輸2場

應該無55
對面個個都好硬淨同識守又肯逼
中間應該搶唔贏

多得沙皮狗

真係冇乜信心

勁到

我信李城好過

痴痴地線

又son

阿要搶前4 希望可以阻一阻熱狗

大力臣分波 創造力 仲有遠射 艾里入攝勁 遠射
迪比利中場掃波 今場唔靠前鋒都二粒 仲有個son把握力好又勤力 主場未輸過好得人驚

季中件事之後佢走左都唔可惜
完全無態

上半季 利熱都係爛仔逼搶feel 靠高壓
呢家就完季 利記仲係得plan a 熱狗已經進步到可以經中場搓上去 唔似利咁一味得個快字 所以熱狗先唔會咁易送分比低端
唉 下年仲難搞

如果利唔係成日劫富濟貧 仲有得爭 利中場保護唔夠
後防又成日派

李城要專注打歐聯，得鬼閒同熱狗博命

利唔係無爭勝心 不過太唔穩定

阿連西布朗都輸 對呢隊真係無眼睇

今晚陳豪有無得出？

未知 尚未示意

隨隊大軍未出？

干地話仲考慮緊
未必出到

樓主=私怨撚

熱狗4-0 G

Ben Davis 同Kieran trippier 真心起碼英超中遊正選料

柏祖唔撚識教防守同有咗沙高啫

水晶宮贏係因為對手條後防比佢更豆腐

ToT

攻得勁，大波埋單
守得穩，CS

睇馬德里打比先

熱狗隊垃圾都好吹奏

王子Luis有正選 睇下先

利記打352

打big six win過1次車同鏝only 之後未win過wo

之後歐洲賽打到成pat屎咁

垃圾車下半季成PET屎咁
熱刺仲越踢越有

人地打中下游堅穩，似垃圾車
場場禁平安鐘

果次真係熟純比人針對部署同自己把握唔到先輸
如果打多次唔覺得車會輸

呢樣真既 係對中下游穩囉

講真 下游10幾隊
食硬弱隊已經頭4

原來鏝出番巴禾

足總盃食熱狗挫一挫佢地先

睇馬德里打毗
英超？不了

拉膠絕殺

利大轉陣 鏝出番巴禾
但又撞左馬德里打毗
今日做咩事呀on9
3場都想睇

沙高救世

Ben Davies 有時俾人屈速

今晚拜對多

luis

With the importance of full-backs providing width, then, it’s no surprise to see Atletico Madrid’s Filipe Luis feature in the top 20 dribblers in Europe’s top five leagues this season. The Brazilian left-back, who was hardly given a fair crack of the whip during his solitary season at Chelsea, has made more dribbles (61) than any other defender on the continent this term. His effective overlapping tendencies means he offers another route to goal for Atletico.

呢個左閘好似幾勁

我轟唔賣垃圾

C朗幾fit 利好似又發波溫

乜柒怪陣

出埋d 58號 66號

利班人傷哂

打打下馬些路仲前過c朗

費明奴 古天奴喺後備

係

古天奴上場傷出

利

olabk

oblak

好撚勁

屌你fifa 式header

馬德里打比幾好睇

賓周射得差 雖然都神救

咁都護到

護空龍 diu

又救到

痴撚線護空門

modric

護空龍果個係邊個？
岩岩睇唔到個number

痴撚線

morata

點解鏝會賣boateng同savic

呢球護空門害死幾多山區兒童

savic

torres

好少睇鍠 屌你馬些路踢哂成條左路

經已好多年

成日上左去返唔切

拉膠

阿朗仲唔理細路
自己掉比拉膠助攻

馬體成日控到離哂腳 點踢

卡華査有咩勁
諗唔明

Along

阿朗成日入左中間 賓周變左翼咁
唔怪morata爭唔到正選

好似不嬲都係咁

基沙文d控傳射幾有class
又肯迫肯湧又可以即食
係爭少少速度
如果買到佢都幾好

佢應該去獌

前面3個都係左中右不斷換位ge啦

國家隊食住azp

咪因為一個踢鍠一個唔係囉

垃圾迪布尼
係鏝都要打後備

佢release clause 都係100m左右
如果駛得起70m買lkk不如俾多少少買基沙文啦

azp幾時先可以國家隊正選
呾多位都打得

唔似係CONTE杯茶
加上獌如果真係買佢佢應該唔會SAY NO
pogba同佢咁老友

利個內鬼禁區頂返俾龍但頂唔到差D助攻..痴線

咪撚理隻馬騮啦

又係oblak

又救

世界第一翼衛

Oblak勁到

利記d人係咪之前去太盡
傷晒咁濟

pepe

比比入波

終於救唔到

kroos死球真係好撚勁
次次都落點都好靚

網仔波無計

角度頂到咁盡先救唔到

pepe呢球射得好盡

皇馬啲傳中好高汁

射到咁

進攻係好過azp

Luis 真係搶眼

Chelsea team v Bournemouth: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #BOUCHE

利反cup

Chelsea subs today: Begovic, Terry, Zouma, Chalobah, Fabregas, Willian, Batshuayi. #BOUCHE

又馬迪

2分鐘兩球

Ake

ake影都冇

Torres比中間入左

Stk 咁都把握唔到

ake又睇免費波丁

又係KROOS+PEPE

終於出番黎 今日有助攻了

希望唔係助攻比人

切係咪正選

後備都無

摩迪真係好勁

基屎文

諗起有連登仔話基士文overrated

我地都有馬迪

屌，最想睇kroos無得睇

以為佢入左波tim

Sor唔醒起隔離隊唔讚得唔j得
收返收返

中場真係無咩供應 有幾下射門算咁

Isco個舊豬腩肉想點

入喇

1:1

燈到

被疤後上

比熱後上

有冇拉莫斯時間

基沙文=加強版Pedro
佢去獌就side料
摩佬唔撚識用呢類球員

鍠打少場

今年英超會唔會打到最後一分鐘先知3-6 位

馬體隻左閘好勁

應該會打到最後一分鐘先知第一位

我轟青訓黎，好似係

唔需要，已經知道我轟第二

屌你樂視數我轟未來英超比賽邊場難踢，數埋對熱狗，果場足總盃黎架...

快點回家好嗎

只要有決心 就能取勝

開post未

哥狗要換BOOT 有乜理由球球都撻

繼續7分

聯賽連續9場失波 卡吐個金手套

下場3殺摩連奴

見真章

3分

哥狗垃圾表現

垃圾馬迪
同紙板有乜分別，唔撚郁唔撚拍波，有波去佢度直接一腳彈走

干爹今日贏波都唔係好開心咁

今日好多個都好差

佢邊有咁差

你咪理
佢進攻唔得都同你博盡
今場幾下迫搶都做得幾好
阿朗球罰波都係佢博返黎

比起馬迪 我覺得哥達問題仲大 正前鋒唔識射波

佢轉邊都可以嘅

下半場好好多

後防真係...場場咁失波真係唔掂

上半場差到仆街
下半場先好返好多

近幾場都態差又畀人睇到實

一定係屌哥狗條pk先 自從扭計玩罰之後完全無場算合格表現 無心留響度就快d走人 佢依家咁既表現求其買個二線都好過佢

agger
馬迪分波駁腳做得幾好
係跟人差啲

阿朗個罰球
今季5個入波 新帶刀侍衛

binc

唔係靠夏殺個態好 都幾難搞

John Terry with Ruben and Chalobah ahead of kick off.

100%

又贏

哥斯達+錢換基沙文就好啦

今場有番摩西好好多

1條友

摩西除左一開頭 成場表現都好有下仲差d入埋

依場
Hazard=alonso>moses>azp>kante>luiz=cahill=pedro
狗達可以死

其實兩球入波關佢事
要屌真係唔係屌佢先
何況都贏兩粒屌乜鬼

咪係，今日正正常常叫唔錯架啦

Traore入波

哥斯達真係沉到咁，出阿姨試下啦

柒公個環保post

成班ON9又針對哥狗
佢唔係踢得好但唔駛死下話

完

但以頂級射手表現計唔應該係咁

咁第一球沙皮都有功嘅唔係咁撚撻都陰唔死對面

覺得hazard要諗返個慶祝方式

呢D留返俾獌聯球員做啦

二線代到佢又未免誇張左
佢冇態入波但都仲有搶逼，你話市場上有咩選擇
真心講，佢真係幾啱干地要求

就算頂級射手都有低潮期
今場算係咁啦
柒下柒下都有d貢獻

成場做得最多就撻q死去都唔屌

上半埸冇眼睇

一野拐過去
狂抽
可惜比人撲到
但傷完復出 勁左

咪有招牌鏟草囉

出螺旋丸

摩西真係太重要

呢下呃得好靚 唔入真係可惜

佢走上黎拍人，之後回防慢到唔見影果啲情況見到都驚

即討有人話用lkk頂哥狗真係笑左
哥狗入唔到波都會迫搶、博罰球、走下位引開後衛
Lkk入唔到波就剩係識指揮交通

其實都幾唔明點解呢度有D人成日反阿朗
佢防守出波未係最頂級但貢獻都多啦
今年個3後衛陣無佢實死

干提呢幾場雖然都係踢得好好,好重要,
但對比前陣子好似回落左少少 可能真係唔多唔少都累

咁應該買莫拉達

阿朗實而不華

同埋佢個位超難踢
世三轉左自由人
佢一個要睇晒條路

練下跑就fit曬

哥狗果種廢真係唔講得笑 射親都大鐽 傳波又鐽
控波又廢 今場仲要衰到喺自己後防玩波
靜係靠佢迫搶 我出隻新界牛唔好？

速度好難練

亞衣跑得仲快 應該

阿朗防守差d
但d出波、長波幾有質素
反而哥狗接應既問題多d

你唔認同用lkk頂哥狗 可以用morata頂佢
但總言之 哥狗要lan

一邊睇拜一邊睇車
利雲真係好勁

兩件都傳緊要70m

莫拉達勤力過盧卡古
呢點已經贏盧卡古成日係前面行下行下
同埋仲係好鈍咁

如果到最後冠軍十拿九穩嘅話
我覺得352可以試下切同呀姨一齊打前，法比同切負責攞波，呀姨就負責最後埋門一腳
點睇

如果有睇近呢幾場就知哥狗完全無態，沉到仆街
唔敢講話lkk可以完全代替佢，但我覺得現時求其一個前鋒都好過佢，希望干地真係俾下機會阿衣

其實今日整體表現好好喎 冇咩邊個要屌啊真心 轟迷要求咁撚高嘅

下場殺摩狗

我都覺得可以俾阿衣試下
俾哥狗休息下好過啦

馬迪條撚樣咁跑法要打埋佢個份

其實下半季睇佢睇到燥
射門無
身位無
硬爆無
入攝無
駁腳無
成日hi一hi就跌，做撚左紙牌人

哥狗咁耐以黎都冇練過背身護波
下下拎完人地都好輕鬆篤走

講腳下功夫
cahill都好過佢 帶親波都斷

佢防守呢幾場都好有進步 同卡希爾夾得好好 呢幾場左路防守都好穩 今場係得開波俾Adam Smith 斬到入去搞到電欺差啲老烏 其餘時都守得好好

岩岩cahill先又玩失波

始終睇完巴哥之後對前鋒要求高左
哥狗以前鋒黎講背身護波能力算中上
只係巴哥太屈機姐

留意到好多即討球迷都係9up唔洗本

cahill 一次 哥狗一場

Conte says his side suffered a bit after the Bournemouth goal but they managed the second half well. #BOUCHE

有個話車仔大半隊波要換

記得巴哥有次玩角球旗玩幾分鐘

Conte repeats that although Diego Costa is not scoring, he is happy with how the striker is playing. #BOUCHE

屌教練囉 成日話佢儲印花 好好笑咩

1:0嗰球囉 輕鬆擺脫

快啲換ake cheek唔好儲印花!

同意 佢做唔到支點護波邊有咁多配合同反擊打到出嚟

你唔會睇左poba講當係真丫嘛

上半季做到 下半季有邊場做到

阿朗粒罰波真係好靚

果球其實要計哥狗入啦
明明係射波黎
都唔撚知邊個諗呢d計法出黎

FIRST TOUCH都勁
仲有時邊線撚狗
出波依D我諗之後會進步既

同埋last一場出隊長收個靚尾

馬迪打到成個廢版阿妓埃及仔咁

不嬲覺得呢d計法on9，
射中龍撞到人都計own goal

今季無左阿朗 不了 成個343都玩完啦
朗係慢d/出波屎 其他真係做到足

唔係on target就唔計og?

哥狗果球 射到離哂罩
唔係散中人地個頭 都唔會入啦
本身個射門off target 散中人先入 咪計own goal

獨派一定右傾？on9?!

個球離哂罩off target
on target 會計比佢

琴日安仔風火輪召喚失敗
下場要做不考子了

錯

撩鳩人唔係問題
不過十拿九穩先 拎左杯果幾個月topic你任撩

依家咁既後防再加熱刺個勢

好似唔是咁計

黎緊幾場英超係打6,7,8,9,10位

琴晚又見雞曉賣弄球技同埋電欺狗沖，平安鐘都禁爛幾個，其實佢地能力係有，但係就係缺左azp果種穩定嘅心態

記著那關於晶宮的教訓

6-10 好過15-20 啦
護級隊癲起上黎好難贏

而家就好似前年咁
狀態下跌 有人跌watt
但可能另一季 就收皮了
下年多條戰線
睇下攬死matic既干地
依個夏天你點拆 點轉

仲有5場 快d見哂d真章佢
心血少頂唔順

牙朗好波

修咸頓 西布朗無慾無求 米堡新特蘭降班大熱
希望以四場拎得足分啦

6-10位個d球隊都無野爭
個個等放假

摩佬表示

下星期對我地個場聯賽
中間夾左2場歐霸
佢應該會出副選泊大巴

屌諗住今朝睇重播 點知樂視冇

好難講呀條友

私怨

條撚樣就算無怨都唔輪換架啦

3殺49000

殺佢一個片甲不留

佢邊有可能唔出全力
再加殺傷戰術

聽返林峰d歌
真係幾好聽

第一個就殺低世三個仆街仔

agree 啱啱聽番佢首金曲金chok 好touching

慢歌先正

原來尋日猴城又係第一球中龍波就入 巴禾哥

做咩又出返佢

仲要蘭奴基亞後衛腳
係鳩射咁入

琴晚般茅都係1中龍1入球

干地上場同今場個樣都唔係幾開心咁
係咪好大壓力

d人個態回落緊

都係哥狗、馬迪、pedro姐
夏神、法比仲好好態

Luiz Kante都落

雷斯個問題大d, 無左開頭果種沉穩,

＋1 係淨係冇車仔嗰場

點知雷斯
成條後防都慌慌到咁

不過好彩世三呢個時刻仲keep到咁好態
頂級球員水平

Kante係有疲態姐
國際賽到而家差唔多一週2賽無抖過
Luiz 昨晚都好返d

雷斯之前好穩，但呢兩場係咁衝出黎失位

睇番精華,M朗個罰球

上半場後防差同馬迪垃撚圾好有關係
佢差唔多無攔截+遮唔到對方傳球路線
條中場下下俾人一野湯穿
佢下半場企位好返d截到下波個後防已經無咁受壓

Kante太重要 一跌watt就仆街架喇

一個人carry到完季

所以出年一定要買幾個即食既返黎輪換
今年打一兩條線加無咩傷兵都回得咁勁
出年打4線更加仆街

搵邊個返黎輪換但有Kante同Hazard嘅能力

核心既球員就無啦
唔會搵到個同級既人頂佢
搵到都會係低一個level...不過隊隊都係咁,好正常

新罰球王

山狗

最恐怖開波果下射自己龍

射得好靚下

同卡吐醒醒神

佢唔知點解成日開左波 冇幾耐就會大腳送番個波比人

都反應好快救得靚嘅

有時多咗無意義嘅長傳

matic cahill 一定要換

卡希爾
英人身份+隊長

放多d長傳就應該係干地落order啦
雷一代d踢法都唔係咁

好似琴日love pose d巴打講
領先緊2球仲斬乜鳩長波
保住控球權好過啦

講開中堅有冇人知kalas而家點

咪係
放得靚還放得靚
但就完半場人地又唔逼,冇啦啦放個波比阿朗
佢又唔係空撚哂
跟手比人入番粒打番起個勢

HAWKS早兩日FB有講佢

話說馬連賣斷左未
對佢冇乜印象

干地落既order黎
一開波luiz就會長傳比pedro個位去測試對方ready好比賽未

基本上場場都測試

意式領隊風格
成日吼對手未企穩陣腳先偷佢一粒
再縮後打防反
我地今季主場炒daddy 4:0
Pedro入個球d組織唔係-6
有練過

未ready好咪可以偷雞lo 咁梗係場場試啦
偷到雞又可以等對面谷打防反
偷唔到咪等世三果d快d比力lo

學到野

如果車買埋山狗頂Costa 真心屈機

世三乖乖地跟返干地幾季，相信好快就唔止第三
雖然當年拎英超下半季都係靠佢carry， 但而家係睇到有進步

唔係純粹博-6偷雞
係test完之後因應唔同情況就即刻進行唔同戰術打法

戰術有就真
但入就真係-6
阿朗原本諗住彈比哥狗
點知大力左去左後場,只係PEDRO咁岩係個度出現

以前摩佬死都要夏神回防
而家干地用個陣式就佢
佢average position 仲前過哥狗
完全解放夏神進攻能力

睇世三踢波真係好正
夠晒自由 唔係死限一邊
全場任走不停分波hold波突破反擊撞牆
順便扭下個大屎忽

琴晚luiz真係食返老本行
一球鳩斬一球差啲自爆 好在卡吐反應到
下季天神in luiz上前一格踢妹迪個位好過係後面做炸彈

反而覺得個下有心俾Pedro
傳波俾2邊翼衛用逆足半長傳半解圍今季見唔少
個球只係輸49000後防唔集中
如果smalling 同ddg溝通得好d個球應該唔洗輸

馬迪最勁就係拍Luiz嗰時

如果比PEDRO既話個落點就好撚曳
PEDRO拎到都係因為SMALLING冇拎到

乜撚野 山狗頂撚到costa個位

真心覺得山狗勁過世三

最多都係平手 唔會勁得過啦
世三最勁係果種遇強愈強 比人愈踢愈on fit既心態

世三最多係一場波幾腳瀟灑突破 同射波
山狗係滿場飛 攻又係佢 守又見到佢全場迫搶 未見過佢停喺度

山狗真係幾好
橫掂哥狗點又搶唔到
推波又甩

又J雷斯打防中 有撚病

山狗成日死去
世三有智慧好多wo

比起其他人打三後中間 電欺係特别鐘意縱向衝上去截波 邦路斯同維頓漢好多時都淨係横向包位而比較少衝上去

其實打密集 最好有d有技術既人靠個人能力突破入去
喺外圍9搓都唔係辦法
不過原來山狗年尾都29

睇埋片真係諗唔明當初阿狗點解會買到佢

咪ON9啦
係近兩場佢先上去殺波
之前佢都係逗到最後去包azp/cahill

好似得利阿爭 但唔知點解車唔爭

已有god 唔使再爭

撚有J咩

下年基斯天神打最後 雷斯打卡希爾個位會唔會比較好？

睇下到時夾成點
我其實有d擔心基斯甸臣最終喺軌上唔到位

就係因為兜得太後守 拎到波之後又要死扭，心態要改

而家既佢就好似自己1個同10個唔識既人踢波
唔會信個10個人
重要既係個領隊覺得咁樣冇問題
如果真係黎車既我覺得呢個問題唔大

又山神又天神 J撚死

但如果佢唔係代哥狗係代柏度嘅話
我會覺得個陣容無咁平衡

世紀大伏

如果佢依個夏天加強到力量/對抗
我覺得要上位真係唔難

在接受采訪的時候，基斯甸臣說道：“我已經很長時間沒有長假了，如果我今年夏天回到英格蘭，我就必須要在準備期的時候給教練一個深刻的印象，我不能錯過準備期的前幾個星期時間。”

佢之前話返車仔就唔會去踢歐青盃
用晒個夏天準備 應該無問題
希望搶到正選

其實如果信得過天神同蘇馬
下季真係全力一個星級前鋒+中場都阿
閘既.........等爸爸返生？

BABA算撚數啦

搵Ake打閘都唔撚用呢件垃圾啦

ACL都斷埋 唔知可唔可以去返之前個水平添

22歲姐

baba真係算9數

係咩硬係形住一直keep住有咁樣做 不過work所以先冇人屌

爆炸做隊長

係魔性呀

基斯甸臣返黎比干爹調教下可以上到top five(認真)

棄聯賽

摩佬今場開始留力
真係好恐怖

今晚新狗贏左 曼就專注歐霸 放棄下場對車狗？

下個邦路斯

曼聯作客勁過主場
呢場應該食硬

結果點都好，一定唔會放棄對車仔
佢地主場最小要保不敗

淨係穩定性
世三輸到仆街
突然有一季好似上年咁的話

有幾認真

近幾年係巴塞執左法比同柏度,之後無耐就奪冠,幾時再執多件

下季真係同你1億幾收尼馬番黎

mountain dog better than neyma

巴塞今季入左成手蟹貨

搶鍠個GOMEZ

多謝daddy

呢件真係癡線
之前吹到我轟 祖記 皇一齊搶
搞到巴塞天價買返黎

都唔同type

Daddy個樣好滄桑
成個廢老咁

可能未適應姐
照連

可能未適應姐
照計咁多大會搶唔差得去邊

下? 好撚型播
唔會擔擔心心

放水比曼，叫曼禁停熱狗

alonso 打中堅ok?

新特蘭真心廢

迪科返到自己底線守

自己拎夠分已贏
駛乜求人幫

廢中同妹妹真係好好睇

疤果件U字頭中堅幾勁

痾尿迪迪？

伊巴

又靠廢老

靠daddy個人吸引力!

可惜得181

睇住條柒頭回極都冇人理佢

新特蘭對我地果場應該100%降左班

呂布一個人扭轉曼聯

岩啦，比呂布踢足90+分鐘啦

新特蘭

橙

大家都好合作

老鼠黎

點解耶子仲未比人抄

不如曼聯改名使伊巴啦

d人咁渣

好多都係佢買 咩安尼捷比 魯迪 麥尼亞

讓世界懂得他名字 馬高斯阿朗素（上）

let j

出生自足球世家既佢，並非順風順水，經歷過高低起跌，好不容易才得到加盟豪門既機會，並接上車路士傳奇左閘既3號波衫。然而最初球迷們對這單收購不敢抱太大期望，畢竟自艾殊利高爾(Ashley Cole)離開後，除了艾斯派古達兼任左閘位合適外，收購番黎擁有各自聯賽名涵既菲臘比路易斯(Filipe Luís Kasmirski)以及巴巴拉文(Baba Rahman)都可算是失敗告終，更何況馬高斯阿朗素喺加盟車路士前可以話藉藉無名。

屌你老母 睇到呢到屌出聲

根本無證明過自己

因為大家都知椰子是無辜的

晨早係西超證明左

搵佢洗廁所就梗係失敗啦

摩狗

larsson紅埋,新特撚

pasalic入波

連續兩場

但係成日比人屌
米蘭post話van ginkel仲好

咁我都覺雲真高好過佢

入球率真係好高 打352 應該岩佢
但真係太玻璃

希望佢可以黎證明自己

應該無咩機會返車

唔覺 唔係話差註冊咋咩？

而家都唔係少人 仲成日傳買新中場
仲邊有位俾佢

龍虎切借
雲真高in

上年李城81分拎冠軍 我地而家已經75分
上年李城果個分 今年第3都唔知得唔得

佢隊波排第幾話

樂視5大金球有兩球都係水晶對我車
發覺雷斯係親禁區頂標唔到波再跌低都會出事，一次主場對熱刺一次水晶

利鏝獌之後羸晒都係82、81分,應該得

原來49000 21場不敗
即刻無勇氣3殺49000了

btw,我轟之後英超7連勝就96分

獎門人

上年全部列強鬥柒嘛

今年聖誕果時前列全部唔識輸

仲有baker都打得唔錯

李城神話又要完結

燈

輕鬆反CUP唔知幾多連勝啦

尼迪迪>>>>>>bakayoko

buy

干地：熱刺追上來我才高興

新浪網 2017-04-09 04:31:22

車路士3-1戰勝般尼茅夫，再次將自己和熱刺之間的積分差距擴大到7分，干地的球隊正朝著英超冠軍獎盃狂飆。儘管領先優勢巨大，但干地卻表示他更喜歡在積分差距被對手縮小的情況下踢球。

干地首先分析了比賽，他表示：「我對比賽結果很滿意，因為這場比賽並不好踢。在比賽開始後，我們的注意力很集中，並用出色的表現取得了領先。不過很遺憾，我們在隨後遭受了一些困難，好在下半場我們很好的控制了比賽，並攻入了第三球。對手是一支很棒的球隊，他們組織良好，而且還有一位很棒的主教練，所以我必須對比賽感到滿意。」

隨後，干地談到了爭冠形勢，他表示：「當你的爭冠對手先踢了比賽後，你會發現他們會在積分榜上縮小差距，這是正常的，而且會給我們帶來壓力。其實我很高興面對這種情況，哪怕對手距離我們只有4分。我喜歡壓力，如果我們沒有壓力，我會主動給球隊施加壓力。只有在有壓力的情況下，才能逼出最好的車路士。」

「我還沒有看到最終的勝利（奪冠），因為我們還有7場比賽要踢。不要忘了上季，熱刺那時可是為了冠軍而戰，甚至一直戰到了最後，這意味著他們是一支很好的球隊。上季，車路士只是排名第10位，而現在我們在積分榜第一名。今季，熱刺補充了兩三名優秀的球員，我認為他們比上季更強了。我們必須繼續贏下去，並且得集中注意力，因為熱刺也有奪冠的希望。」

干地還談及了哥斯達，他表示：「我對哥斯達的表現感到高興，他必須繼續這麼踢下去，保持對入球的渴望，保持很好的效率。我相信他能在每場比賽中都得分。」

（小九）

李城2：1

癲凰鬥狂龍 痴撚線

輕鬆反cup

WTF

咁快

上左力既李城

而家呢隊先係上季拎英超果隊

好彩我地打左

歐冠不是夢

7連勝

不過個沙士比亞真係有d料
唔會死攬同埋搵到岩自己戰術

雲尼亞里係咪得罪左好多人

Lkk又係好靜

2:2

一講就入波

巴克利出得靚姐

你班友 燈到

好多燈

夠唔夠沙皮狗靜

車區發功，非同小可

原本日本仔同Mahrez都冇出

求發功，買左愛記

d講波佬係咪on9
兩個都拉曬衫叫唔好俾牌佢地兩個

442好似

後防得huth無變

愛記輸波我用電鋸割包皮

Lkk入到第二球先講啦

我想李城won wo

Lukaku in
Costa out

同路

入完一球又叫人入到第二球先講

舒米高企到出半場

LKK係咁遠射

人地踢愛記都神射第一
就屌人踢強隊冇表現

巴克利

愛華頓3：2

又CUP

lkk硬推再射門 佢個噸位根本冇人撞得郁佢

英超最大比數和試過幾多..會唔會5:5,6:6

愛就主場好勁

獌5:5愛
好似係

根本要在用多D身位啦 下下手指指

2013 西布朗5:5曼聯

留力歐聯

李城睇黎要輸了

拖肥贏埋呢場就主場七連勝

入第2球

第二球了

反盧黨又豬

冇人跟lkk

真係有
lkk mon po

Ching

入到第三球先講啦

以車狗而家咁既防守狀態 好難防到lkk

留意到反lkk果個會員真係好燈

我轟作客點算

睇黎李城都頂唔到熱狗

睇下點

呢位手足燈力十足

頭兩球唔計
入到第三球先講啦

雲真高入左2粒

睇李城對熱狗個陣心態係點
今場李城大半隊副選

LKK 鳩俾叫隊友跑
仲要指人

李城其實踢得ok 係防守死球麻麻 輸兩球都係角球

季初已經係咁

個musa好重水貨味

一般
個別球員質素麻麻
中場Andy king都斷好多波

好想睇佢去皇馬指C朗巴利走位

愛記做迫搶個陣
Lkk奉旨指揮交通
好撚正

自己俾完波又指
隊友俾波又指
真係好好笑

我驚未完半場c朗叫埋比比打柒佢

積基卡老而彌堅

烏路亞好有火

覺得係愛記主場失分機會都幾大下

lkk又兩粒

又燈

得罪講句
李城個四個後防
除左huth, 同chilwell 個名聽過下之外
而我不知其他個2個是誰

好過而家哥狗對咩後防都唔識入
射波傳波都大鐽

數數下
2月開始到依家11場波
垃圾車得2場clean sheet
一場狼隊 一場獌
場場都有啲哈碌野

回落了

哥迪奧拿表示巴禾是世界上最好的三位門將之一。在與侯城的比賽中，巴禾重拾正選。

哥帥表示：我決定（讓他上場）。沒有什麼原因，我會根據不同的比賽來下決定。巴禾是與達施特根和紐亞同樣好的三位門將之一，他的技術水平和腳下功夫都能幫助到我們.......

Lkk入波屈弱隊，morata入波就好有潛力

哥狗雖然入唔到波 但迫搶好勁

乜神射第一唔可以對強隊無表現？
巴哥計英超歷來球員總入球數字
連前十都無
但佢大賽往往幫車仔係重要賽事入波一個救全家
唔通佢就唔係偉大射手咩？
唔係話lkk好差
但佢d入球含金量幾低
仲有好大進步空間

我寧願要個入到波既前鋒
逼小啲但入到應該入既波
唔似而家屌你老味喂到埋口都食唔到

唔講咁多，1億賣costa去中超，70m扔俾拖肥帶lkk回家

爭咩丫
溝埋做卡古達丫 笨

好老實 要爭英超對弱隊入到波已經好重要 拎冠軍唔係要好似利記咁打強隊西飛利 而係要拎到嘅分數唔好失分就夠 而且lkk今年未夠24 大把機會進步 買佢唔應該反對

支持買前鋒，lkk或其他人都得，不過係咪要話到costa好廢黎做原因去買人就第二件事啦
買多個人戰術上可以有其他變化，點解唔買，costa亦有佢既作用，如果佢唔話要走，咪留番佢黎繼續用，兩件事冇抵觸

上場456人，下場垃圾車準備比人456

1h

睇膠鷹page雲真高好似大隻左
同埋個樣好似變到有d似ballack

佢地求護級啫 而家應該輕鬆
搏下歐聯好過

睇下李城歐聯打幾耐 出局都可能出力d

英超除咗護級都無咩要爭/爭到啦

1hr

曝皇馬挖車路士王牌簡迪 施丹5000萬購黑又硬
5000萬想買簡迪係咪傻左

英超排名有獎金
反正佢地都無包袱
希望佢地駁高d排名

睇下佢想唔想返嚟做輪換囉

獌

人地主場7連勝

我終於明獌迷當初成日俾皇馬追迪基亞時既感受

屌你老味，剩係世三都唔夠，仲要加埋KANTE

個個星期煩撚到仆街

派個3-6俾拖肥糖

今次炒少d 開個0-3比佢算了

定啦 皇馬點會買黑撚

kante唔會走掛

再嘈買埋你個安

再嘈買起你皇馬

鍠唔係有禁買期咩
定係已經禁完

施舟想要

鏡報話我轟想買意粉個三號龍Alex Meret
20歲
生得幾靚仔

上訴成功 夏天可以買人

買呢件不如用青訓

鏡報呢啲垃圾報

鍠唔靚仔點會要

買簡迪?
2億咪賣囉..一個=兩個普巴

所以車最好都買多幾個法甲/法國既
多幾個法系人簡迪夏神都留隊

法國同夏神有咩關係🤔

所以咪想買盧卡古留世三

我估佢想講法語系掛

都係法甲啦
同埋佢比利時法系

真係煩撚過西
傳完夏神、卡吐又到kante
鍠將成隊車仔買左佢咪唔洗煩

無話煩唔煩既傳聞d野
我地都傳緊達仔 lkk 呢d
唔通又煩咩

隊波冇話冇左邊個唔得既
岩價咪賣 油王唔會賤價賣星啦
潛力新星另計

人地係開衡個傳媒機器, 幾份報紙每日24小時咁轟炸喎
我地只係圍內打下飛機, 去到好接近先報下咁

再買埋基沙文等班曼狗dum春, 西語法語佢都傾得掂

各位手足點睇巴克里？
聽聞佢又唔同拖肥續約

不了

5000萬以下又可以一試
點解不了

Yes
鍠今年選主席
人弓

真係不了

話不了果d講下點解

好鬼茅呀

踢左咁耐都無咩進步
真係用返青訓算啦

同埋要巴克利咁講真

不過俾機會車仔自己青訓班英人啦

不如*

now d用字真係好賤
咩狗男女戀

辣殺

呢個真
買巴克利不如用自己青訓
又唔係話特別勁

切，殺

切切

㖺

卡吐

[url]

卡吐係咁比人做 好on9

卡吐高大有型靚仔又有錢 都要禁主動溝女？

干地：一個好教練除了要奪取勝利，同時要幫助球員進步

近日，車路士主帥干地在接受採訪時談到夏薩特，他認為夏薩特要保持自信，同時他還表示好教練要能幫助球員進步。

干地説：“夏薩特是個出色的球員，非常有天賦，他自己必須意識到這一點，永遠不要忘記。”

“我為他感到高興，在對陣般尼茅夫的時候他射入一個不錯的入球，在場上踢得也很努力。”

“我認為每個教練的職責並不只是帶隊取得勝利，一個好的教練會試着讓自己的球員不斷提高，而且會找到正確的與他們相處的方式，無論是戰術層面還是身體層面，你要告訴他們該如何提高自己。”

“我認為一名好教練必須要這麼做，而不僅僅是取得勝利、買世界上最好的球員。”

消息參考來源: 天空體育

摩佬

干地咁多口,成日借D意抽水

鬼叫有人季初就一路抽我轟

普巴尋晚同盧卡古一齊係屋企睇拉素打拿玻里

好波 最後都係去daddy手

巴利就要

lkk去49000派青最開心

干爹撚尻摩狗

俾D火嚟睇下

你試下賣咗世三同干堤可以買邊個黎補

干地好波

賣條毛
去到某d位唔可以屈服
要話比人地聽唔係有錢就買到我地d人
賣得一次難保無下次
只會淪為失敗球隊
要有雄心要贏,球員係好重要既本錢
唔係賣左就咁易買得返同等級數既球員返黎

英人後生 無三千萬都唔洗諗
又唔係真係好top 用返切好過

無腦又茅柴

個肥仔

應該係有頂級球員黎車我最開心
邊個去49000 wfc

近幾年愛記d貨水到仆街
Jack Rodwell, 石頭
巴克利應該壓軸出場

愛記同多毛毛一樣只賣球員不賣說明書

巴克里只會成為第2個卡華利
完全無晒靈氣

俾人一拳KO

費蘭尼
朗尼
椰子

朗尼都算

咪係，朗尼就算呢幾年幾不濟，假假地喺獌都試過做世三

Tom Davies可能下一個

呢個踢落又真係唔錯

巴克利一開始咪又係咁
果陣仲吹到50m
踢踢下就碌柒咁

Thats willy～
A～～～～～

半場訓

阿狗都睇

睇水晶宮only

接力睇下半

洗唔洗咁撚靚

想等埋暴龍哥先訓

水精宮有埋12碼

3:0

唔好炒雲爺爺啊
換領隊驚下年冇6分+山神唔走

咩數據嚟 3成控球反而有15射9中

6中先啱

原來同獌已經差距差唔多20分
熱咬得咁緊

喱兩場永昌宮做左咩黎，勁到癲

上場對我地都仲可以話佢泊大巴守贏

今場進攻同迫搶都勁有威脅

沙高一夫當關

阿狗重話施治係間諜

阿狗末落

執件perez過黎ok ?

執山狗唔好

Both?

我地都唔缺中鋒

新六弟

季尾應該可以買到山狗了

終於都開季

大sam好波

你點令切 呀衣 馬迪進步呀!!
屌你老母!

爺爺一路好走

又比沙夏撚?

又係一個good morning

嗰啲冇天賦

切都無天賦

永續爺爺

阿狗都有今日

捧阿白撚痴

雲加好大機會已經續左
係淆底想搵個好d既時機先公佈
點撚知又輸俾精宮

雲加轉行做球探算la
教波唔arm佢

大可以贏左李城時宣布
我地贏左上屆冠軍，阿仙奴需要我

下年想換淨係屌帥free
上年咁多名帥又唔搶

工程師、渣土

阿記

全勝？

屌帥都唔渣喎

大sam教係有d料 借到sahko都好重要

沙高好撚勁

猁送個中堅比人護級搞到自己要搵盧卡斯打中堅出醜

高普覺得佢唔識做波唔用 zaha同唐辛都番生哂

阿狗會唔會俾愛記爬頭呢

冇野開心得過見到隊西波冇歐聯打

下場炒少過班獌狗2粒都當自己輸

我想熱冇多d喎

班獌狗14歐霸 16踢我地
而且佢地一定全力歐霸

好出奇 我地遲d都比熱狗爬頭

人地聯賽N場不敗

首打我地之後開始不敗
應該交番比我地破佢

人地話講笑渣

我地上輪主場先比精跣 摩狗又唔知出幾成力
一分收貨啦

冇佢今年第6都冇啦

😒

好mo大志各位ching

只要主場贏哂 我地作客3場和哂都夠分

馬迪換山狗啦
阿個中場廢到

雲加真係老屎忽
最on9 霸住個位又唔講續唔續約
唔嗲唔吊咁

條後防豆腐到禁

一分就得返5分, 而家又輸緊得失球
壓力咁大仲要踢多6場

我比較有興趣班高層點
又唔多見有消息佢地暗中搵緊人接手

英媒之前都話美國佬俾左份2年約雲加簽

佢地話連接班人都可以由雲加欽點

欽點自己

對咩隊可能會驚
但對獌狗摩狗便宜仔要屌打到佢地仆撚晒街

精宮錶呢期好猛下

有志氣

唔好停 做低埋未來球隊

熱刺真係唔撚識輸架
足總杯都係打定輸數

睇波都要睇到咁自卑

難分真與假

4強輸比阿狗
希望咁樣可以永續雲爺爺

Fb最新條片
安

前面三個
艾歷臣，kane，拳王仲屈過MSN
歐洲No.1
molamola

唔記得左轟四強對邊隊？

熱買親個d人都冇乜隊爭
Toby同大力神呢班

睇返霸扮安嗰段片真係好好笑

點解鄰居可以柒到咁...

屌
唔好再講Toby
當年下體回購Luis
想用toby+錢換慳d轉會費
Toby 個陣都向車仔大送秋波
垃圾摩佬嫌佢唔夠名氣唔撚要佢
走去高價追水貨石頭
真係on撚鳩鳩

買賓迪基有無得諗

仲衰

如果咁點解唔買lkk/morata

"I am happy at Chelsea, I am not necessarily saying that I am happy in London, but that's something completely different."

- Diego Costa

真係好唔中意倫敦

石心點點向前世小時唔

中意上海

1億 DEAL

好少人唔鐘意倫敦
有d特登要去倫敦

對比西班牙的確係相差幾遠

快撚啲躝

賣返筆高價先好躝

球隊實有佢既週期架啦

當年今日既車
呀唔係，上季既車阿仙奴咪又對我地講同樣既野

有仔女咪鐘意倫敦d, 教育好
無既一係鐘意浦，但你連佢d 語言都唔肯學，都無野好浦，馬德里仲多姿多彩

黎左幾年都唔撚學英文，痴鳩線

乜佢仲未識英文架咩

唔識

平時好似都係撚狗多 無乜睇佢話去玩

阿古路到今日都未識啦，無心學係咁

上年佢咪同堅離地佢地落club

落club屌女唔駛識英文
有錢d女自動埋身

個人認為熱唔係講到咁勁，佢地打法基本上都係屈個人能力
係戰術成分低嘅英超確實屈到人機，但係出到歐洲就會比人屈翻轉頭

Oscar亞冠連miss兩個十二碼

buy zaha la diu

屌你老母奧斯卡 正垃圾

講個人能力鏝獌仲屈啦
又唔見佢地排到第2
熱狗班人講個人能力成隊咪得大力神最係最勁個個
係佢地班人有能力執行到肥普既戰術

賣左就唔好屌啦

鬥心（茅） 戰術執行力真係冠絕英超

茅就一定係
但佢地個D逼搶唔係戰術?

其實真係要分析
1. 鬥心（茅）
2. 戰術
3. 戰術執行
4. 用人 （買賣/提拔青訓）
5. 球員心理
6. 戰略性放棄歐戰
各方面佢地都做得好好，全部都係衝住英超冠軍而做

佢地真係做到「你有你屌佢唔道德，我有我照做吹咩」
所以咁好成績

其他球會受好多道德感召

哥狗係咪未結婚
細路讀書應該係一個吸引之處
當年軍刀揀嚟車仔好似有呢個因素

哥狗真係放得，都唔撚似返個殺手

摩佬既球隊都無咩道德可言
夏神星期日場波睇路啦

ww3了

金仔有女屌好屌埋啦

唔會world war 啦
你估支那敢得罪美帝咩

支那幫手係邊境大屠殺北韓人就有份

Man Utd, Man City and Chelsea are all keen on Monaco left-back Benjamin Mendy, according to Sky sources.

搶

聽日睇完多仔再睇皇拜
Sleep is for the week

改左幾點

聽晚0045

古惑

好想買Dybala

呢下真係靚
望都唔駛望就轉身盪去網仔

兩球都勁到

dybala勁到

呢球射術勁撚到

話左大巴拿先係最想買

咩LKK咩莫拉達都係冇咁正

messi球直線都好靚，可惜對住保方
新舊球王交替？
btw尼馬俾人撞死未

一定貴過普巴點買

似係皇想要既type

干地唔知有冇交情..

睇個勢得疤狗係會買到佢，
等多一兩年MSN散Band就係佢去做球王

交情係呢啲準球王級面前算咩，要買一定係錢行先

闢干地乜事

我諗疤呢場應該偷到12m，祖記狼到

btw開咗新post未？

祖仔又收一億

準球王 得意甲就準球王

屌打緊疤喎ching
不過係講大咗既，超新星ok ?

袓仔右翼幾好喎

摩佬真係唔識用定點

係佢踢車果陣真係廢，身體對抗垃圾到爆

唔識用加對抗性低

但係宜家應該啱用
不過返到嚟都31

疤中場啲防守廢到
蛆班人次次後上斬冇人mark任你射

呢條撚樣躝啦

次次俾横就有
後防同中場個gap大撚到呢